有冇外國讀完書返嚟香港搵嘢做嘅師兄入嚟分享下

小弟今年final year
而家搵緊畢咗業之後返香港嘅工 報咗啲銀行嘅graduate program 咁
但係好驚有interview 嘅時候返唔到去 in
有冇人試過相同情況? 啲公司會唔會肯 Skype interview?

另外英國呢邊都有搵緊 但係我冇BNO 唔知人哋肯唔肯幫我整working visa
仲有自己租屋住又等於人工減半

希望大家分享下比下意見

Push

香港讀完書，外國揾工

唔會有skype interview 啦
香港既銀行唔係你想像中咁高級
畢竟你只係oh entry level
香港間間銀行都缺人
因為turn over rate 好高

又有冇人會喺香港炒一年散 再考下CFA ACCA 嗰啲試 然後先報再下一年嘅 grad program

邊間U

同樓主一樣情況
已經有兩間去唔到

其實我四月應該會翻一翻香港 但係又唔知有冇HR 肯咁遲先in

要sell客果d西工全年都請

有冇真實經歷分享下